國安法未到 港元已經插水

跌幅其實唔係好多, 但係真係跌比你睇

金管局夠唔夠錢接貨？

接毛咩都未到7.85

跌到7.85再講

7.754都拎黎講

唔通等5月28吧先搬錢走咩。有6日時間俾足面啦

其實要搬錢走嘅, 一早搬晒啦